這是一件離奇的車禍⋯⋯

轉發：這是一件離奇的車禍，在台灣高雄有一位騎機車的老先生被一輛穿越時空的車子撞倒。老先生發現對面根本就沒有路，全都是店鋪，而且也找不到這輛肇事的車，只有目擊者的行車記錄儀錄到一輛轎車以飛快的速度撞倒這一位老先生的畫面。

今日收到呢段片，點睇都唔似剪接

咩冇路
睇真d
最後幾秒右邊咪路口囉

應該係指左邊冇路

加返條link

手車唔得咪用科技補救

咁快
撞左入鋪啦

講緊左邊無路呀 柒頭 ， 沖出黎柒

但係左邊泊晒電單車

柒頭
睇下我回左乜？
冇路架車就入唔到架
衝出來柒

入晒鋪好出奇咩
BTW 幾撚耐之前嘅事喇

On卵鳩呢？
係咪我講中晒啊
你真係冇改錯名
你就真係衝出來柒啦

On卵鳩呢？
柒到潛左水？

無撞左入鋪，咁架車去左邊？

唔知你問乜
事實就係架車撞左入去

撞入鋪，架車唔撞爛都撞爛間鋪d野喇
完全無任何野因撞擊而飛出黎
ching幾時去check check智商？

事件曝光後引起民眾關注，據了解，其實這段影片是3日在高雄小港區二苓路上發生的車禍影片，轎車疑似煞車失靈，意外暴衝撞上機車，接者失控撞進旁邊正好公休的鮮花店，造成店家鐵門全毀，轎車整個卡在店裡，還波及一旁早餐店的民眾，造成4人受傷，所幸相關人員送醫後都沒有大礙。而後方的行車紀錄器由於角度問題，沒有拍攝到左邊被撞得東倒西歪的鮮花店，才會讓人誤會是轎車消失不見，意外產生「穿越時空」的錯覺。

樓主

你樓上

笑左
唔該你自己睇下單新聞啦
已經講明撞入鋪
你幾時去check下智商啊傻鳩
我係你就潛水算吧啦

係都整埋車禍平面街道圖，還原真相